Ponděli nedělal jsem nic .
Utery šel jsem do divadla s kamaradi .
Středa musil jsem pracovat pro Universitu .
Ctvrtek měl jsem filozoficka prezentace . . Byla dobra .
Patek ctěl jsem doma .
Sobota šel jsem do restaurace a na klubu .
Viděl jsem moc kamaradi .
Napsal jsem moc .
Neděli šel jsem do kina .
Ten film byl ošklivy .
